## Dockerfile

Le Docker file est basé sur une image maven.
Le dossier src et le fichier pom sont copié dans le repertoire /home/app.
La commande mvn clean package est lancée en lui dspécifiant où se trouve le fichier pom.
Le point d'entrée pour le jar est également précisé.


---


